跑步用，Apple Watch 3定 Garmin245好？

跑步用，Apple Watch 3定 Garmin245好？

245

但你要有心理準備
245係運動錶

唔會似aw咁多色多采